點解美斯射12碼咁廢 都成日要霸住黎射？？？？？？？

國家隊又係
巴塞又係咁
成日咁射失 真係好傷士氣

missi

特登唔入又同你講

下年會買巴神等佢專門黎射12碼

花迷不嬲唔計12碼 射失是冇影響的

一球入 一球唔入 super啦

古天奴辛辛苦苦搏返黎
俾條小花一下射失左

佢成日讓比人射都叫霸？身為隊長 射術最好既球員佢射都合理 雖然佢心理質素差d

用下腦都知美斯神唔會有波射失嫁啦，你有無見過太陽喺西邊升起，果一球射失既片係俾朗迷偽造既，果球原本就入左，成班飛機友以為造條片出來就屈到我神美斯射失，自欺欺人

讓比碧基射啦 我知佢實好想射

拎黎講既
球隊首席射手 佢梗係12碼首選
隊友一有入球荒次次都會讓比人射 咁都叫霸

因為陰毒 人品差

老實講比古天奴射仲好啦